其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(102)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

要報稅了屌屌

有人出到pool 未呀！？

44

我

排第三

點解呀

你都好快下

剪緊髮搶唔到 1

爭2秒

做緊situp都即刻停低呀
但都搶唔到

睇呀 迪迪大師

因為你慢

有冇人和議我

其實中山喺春大隔離?

每次都係你搶

多謝支持
我有小小讀寫障礙
如果有錯字請多多包容

大家都知啦

中山山同春內定既
次次都搶輸

花生你崩壞了

呢個好似講左一百個post鳥

矛波可恥

用咩台

我太老土啦嗚

專心做運動算

老三雞b你唔覺得好睇咩

辣殺人仔

好眼訓

辣殺人仔都搶到44

36E花生覺得好睇？

返去沖涼

謝謝你
真心謝謝

變幻球花生覺得好睇

要食飯先，好餓

一早接受左有黑幕呢個事實

仲未食晏...

中山山同春大呢pair
愛情最大的見證

36E花生全面進場

手速搭夠

中伏等左廿分鐘巴士

小小咸 扑扑脆

match la!!!!
有人瘋狂欣賞Mandy

唔搶啦 顯得我更愚蠢

文迪求加甜

重甜

點解有我個名

食咩呀蟲b

甜part 冇我份就得

愛是最大權利

迪迪 唔好咁快俾肛肛強人咁快退場

同晏覺巴一齊煉仙？

中山去旅行大家就可以瘋狂搶

感謝中出整合

唔好quote 金鋼棒

屋企個女人d飯

無慾無求

聽日又可以帶飯

Match

向現實低頭

有都好

我一個禮拜得兩餐有人一齊食

少年，你太天真了

叫我嗎
我練完巧耐啦

蟲 想你了

趁佢識越南妹既時候俾心機推po

上星期大家都同春食左兩次

帶飯可以自己控制飯量

聚埋越南新娘 偽毒可恥

因為咁做小左一下Situp, 肥左都係怪佢地

一餐中出陪，一餐卡比陪

娶

我聽日冇飯帶

佢去boomboom 仲唔到我地搶

搵我

剛剛，我想你了，

食m

有冇介紹

做完situp啦 做其他
冇人魚線都怪佢地

有人想念的感覺真好

你地冇想我

未去過越南

咩係boomboom

想要摸摸你的頭

我要去搵emma watson呀

我好想你，好想你

巴
撚
柒
閉

想你了 花生
很久不見

青峰bb

越南話

去旅行專心啲

即係啪啪？

蟲b

肛b
9號呀

激烈版啪啪

muah

Lingling博學

Muah

肛肛先係博學

頭仔傻擰擰

打埋魔法戰後有愛情線

佢會出返黎
重要角色黎

要甜

蟲月光靚靚
快d 食野

靚你老母臭化西
未返到屋企

迪迪加速

越南話boomboom點解

1. 啪啪
2. 錫錫
3. 上下上下
4. 左右左右

我仲搭緊車

9號 晏晝

講還講唔好講老母

我觀塘番將軍澳用左一個鐘

上上下下左左右右前前後後火車捐山loan

自爆

好好睇 奇待愛情線
加甜

夠薑黎搵我

將軍澳傻仔頭擰擰

2000出文

我天水圍墮天地獄獸今日去打將軍澳紅蓮騎士獸

最衰都係中出同牙春

收工了

放lunch好易撞到

公司有包lunch 應該未必成日出去食

奧米加獸呢

懶就懶喇

夏天做運動真係

我上黎痴飯食

咁好

好勤力呀
所以好肚餓而家

繼續做

光年

事半功倍
做乜今日咁好興致郁

未出現

難得既運動就俾你地浪費左

夏天啦
要減下

方加冇野做

好似話五餸一湯自己裝

有個女人黎交換

好似好正

我都要勤力d 先得
個肚腩

每次方加都滿肚計劃，結果都係攤屍成日

牙春
冷靜d

巴撚柒閉

想返返去以前做運動個陣

俾啲爭扎

鹽濕mode on

係地鐵一上到網就見到你張圖

唔巴閉唔講

累了
要weak

咁早weak唔駛食飯

weak完再算

我都想 體重無下降過
胡師傅

唔好亂嚟呀春大

點解以前可以咁勤力
而家懶到

剪完髮個樣仲毒左

記得要食飯呀

圖呢

迫不得已都唔想做運動

一隻油雞生頭髮咁嘅樣

我都好佩服自己以前咁勤力 一至六都會郁

而家只係一條肥野

冇圖冇真相

冇圖講經？

Lm
好餓

好過懶到一pat野咁

去食好西啦

咪係 以前一至五都游水

咩經

怪b今日諗住食咩呀

圖or

親愛的怪怪

Pm me baby

巧勁
睇唔出花生你游開水～ 因為游開通常好橫

唔怪咁fit
後日我應該會比d女考生跑得快過我 歡迎恥笑

被迫㗎以前
而家睇返好想有人迫我落水

跑步慢過龜

我唔練蛙式
好攰

等緊

你已經跑得好快嫁啦wor

個個運動健將 自愧不如

鰻魚飯

講時講 唔好貼圖

你地唔係話去游水咩，到時可以互相迫大家去

出邊d人仲勁
已見識過

淨係識蛙式，仲係老年蛙，慢到嘔
btw, 唔係蛙式最輕鬆咩, 可以慢慢游

好眼訓，眼訓到好炆

我依家同一條圓形手卷一樣

好肚餓呀

上次去紅磡食都好正

貼ed

剪完頭髮第一日通常最樣衰

矛呀

蛙式要練好攰
冇得點靠對手
我垃圾腳

巧想再食

原本唔想貼 你講完即刻貼

去沖涼啦

第一日係最靚
因為會幫你吹靚個頭
之後就好柒

典解要甘對禾

我自虐緊都未驚

好熱唔想郁

Agger

淺草？上次老子食條饅魚有骨，嬲撚到我

我係一個啤梨

你嗰啲係貼圖出黎自己FF

通常女人先係啤梨

髮型師 : 一陣有冇街去? 笠唔笠少少野吹下佢?

: 唔洗啦 我番屋企

啲圖留嚟j

姐妹泳池𥄫仔團招募

巧食呀

你點都有高度搭夠

me真係肥矮似茶煲

專心食嘢啦

我河馬

整完影張相開心下先洗頭

我自己係水裡掙扎摸索
出好大力都游得好慢，個姿勢應該差到爆

等緊下一樣嘢

不想自欺欺人

即刻仆番屋企

係啊
你都係食呢間？

死過

咩係基然水

可想而知我幾嚴重 肥師奶咁

好似係

迪迪

雞b鬧我白痴

識食

月光河馬

浩然巴打嘅法號

我住淺草但應該冇機會再食鰻魚飯 太多嘢想食

好想食

典解既

我都要靠著衫遮下

我咩都冇做過呀
本故事純屬虛構

我唔覺好好食

Cls 未睇呢個故

食多啲啦
難得去日本

好肚餓

蛙式最難游得好我覺得

咁劣
呢aa都幾貴下，有骨真係唔得

你收皮啦

三妹

搞基的浩然

咁唔試

係，四千幾yen

主角現身

有矛著和服

高肥着乜都只係叫壯碩
Ivy着乜都係ivy

不是
你手腳唔啱先難
鞋是最輕鬆，偷渡都用佢

只要唔浸死我已經收貨

搵緊變身背景音樂比你

企我隔離個大陸女人 唔開口都聞到佢口臭

成堆上流人食好西

好攰呀
要抱水抱得靚同腳出力

呢間正！

自由最易架啦

但依個名已經out左 喺第一個po出現

取材

我想著和服

又食好野

好似係 有d 肉赤

Go

腳，夾先係重點啊

我食緊菜頭菜尾
覺得自己好下等

又嚟食身攻擊

Me柒頭冇著過

整個口臭魔出嚟

做尖算

唔同類型 ivy 可以係可愛型
高肥係大舊衰型

矮肥原罪型

剪完頭已經冇錢食飯
杯麵算

矛 之前著過太熱啦
原本想著袴但冇咩時間都係唔著

叫人大舊衰嘅人只係妒忌

袴好靚

喂 點解出左3次

我去果時好凍 要著埋虧佬衫
好多遊客著 俾d 外國人當係日本仔

你個野壞咗呀

著過一次，冇人幫我影相

很重要，所以出3次

巴撚閉啦㗎仔

你出聲大把人幫你影

對唔住 係我妒忌你

柏：收皮啦你

兩年前

試過俾大陸人拍左一下 求影相
嬲得我

冇 我太醜

俾人當㗎妹先可以叫巴閉

我食雲吞麵咋～

依家先收工

想著

蟲著得好靚

唔好睇

果時特登揀左隻色，著到好似財主咁

巴撚閉啦

唔緊要，有人妒忌應該開心

土豪

一定好靚

實係自己一個去，所以先無人幫你影

上年去京都撞正學生畢業禮
好多和服妹妹

冇時間

你睇到圖架

係自己

但件野唔夠長，比起我frd 果d 短左小小

凍我ok
上次著韓服都零下幾度
熱真係不了

巴撚閉啦高撚

眼睛想旅行

我都係
跟住答佢唔可以

做得好

冇人理我

我地都有，不過係鬼佬
跟住見到一班鬼佬又有著，成班一齊影
之後去晴空塔又撞返佢地

好羨慕，我完全冇呢d經歷

J死了

我係著起龍袍唔似太子

唔信

Ig冇樣

佢三秒三推左隻蝗兒埋嚟就影左我

一諗到我個樣喺大陸微博出現就覺得好委屈

好吸引

pm你

你高威啦威啦

點解我要食老母飯

唔信你

矛啊

我唔想住喺單身村

嬲你

我有睇㗎迪迪

唔想quote金剛棒

等緊出魔法
代替月亮懲罰你

花生有份出場
G持

砵仔糕仙子

剛剛你先係最重要

唔洗分配角色俾我
我只係忠實讀者

食淨包返黎俾我ok?

好想食砵仔糕

巴撚柒閉。

食哂

好嬲，個個食好野，公平咩

流口水

我打咗成篇
彈app 冇咗

下次記得求蟲合照

好耐無食吉邊

好橙

點回復儲存咗的字

你有冇save 草稿

學到野

不概係牙春

巧巧食

我有save
但沒呢個掣

迪迪

食完飯先
10點出文

再回覆呢個自動彈出嚟

辛苦晒！！！

留名睇甜

搞唔掂
再打過算

上上下下
左左右右

既然你開到聲
導演加佢戲牙

係你地2個呀

not me牙

左上右下
右上左下
東南偏東
西北偏西

新動作 識玩

春收埋好多招數自私玩

肛肛得閑多啲請教牙春

笑到我噴水
自動導航咁款

迪迪一陣就寫你試下牙春教既野

牙春傳男不傳女

古墓派都有男弟子啦

咁叫你既晏覺去學

牙春既玉女心經
睇怕禾刀學唔曉～另傳高人吧

又屈me

咁你地有對手戲

lm 中出最後一打四

新估 ： 淫賤gps

會死人架

手！足！口！

又咩玩法

手足口病
咁大個人唔好亂咁食野

春博士
字字珠璣 平常人睇唔明

[member
愛恨交織
纏綿悱惻
人神合一
[/member]

又ot

仲未收工？

收左啦 依家做gym

卡巴仲未收工！

咁夜

化悲憤為運動量

加油呀

求直播

完啦 依家做gym

nthc 好串

痴撚線腦細

在在巴都好串

7000 次都得la 你

掛住你呀

對號入座先

講句野都話我寸

下次帶個衣架借比蟲

有冇我份

咪臭係牙ling真係變咗

貢夜仲去做尖！

Nth x 肛肛 新組合配對成功

卡比要掛住擰擰嗎

吊住我

跟隊

變既人唔係禾 係你地呀

由佢啦 已被嚴重污染

枉你一臉稚氣

排禾

生得幽默唔想

抱住檸檸黎屌ok?

記得溫柔d

剛剛，掛住你

禾是咪miss左d野

佢靜雞雞走咗唔話我哋知

廢老

我地孤兒仔

未入剛剛篇
仲係第一條村

暗交主席

新技能獲得左未

屈me

我係肥肥臭

獲得唔識出pool既新技能

怪 你是最巧的

一齊過去gun偶巴搵食啦

Blacklist

Blacklisted

迪迪加速

蟲蟲真係要守護

傳送門

G持廢老糕！

祝各位會然幸福

Lm 跟進

留名睇牙春第一個入去

入面好陌生

Mon 住睇你地邊個丁丁痕

睇咗最後個頁 啲話題咁認真正經嘅

岩哂me呢d認真討論人士

講自己老婆 唔岩傾喎

飲油 不了

借借我幫大家開路

姐係話禾地唔正經姐

我有比心機
今晚會寫到剛剛變壞篇先訓

你想典樣

沒有最壞 只有更壞

讓路

啲人有囝有女，搭唔到嘴

入面會然講老婆

屌我無老公

好有心機

Ot4粒鐘

8點幾走啦 試過10點半

偽毒走哂過隔離

真毒全面進場

我都想俾人湊

佔 領 行 動

正 式 啟 動

又話走

攞哂你啲寶麗淨餵狗啦

食死d狗牙

等禾call 動物驚察先

禾幫你揪出d 25囝
你居然咁對me

一開嚇親

冇人想湊我

消失左既集名!!!!!

hi all

嗨！蟲b!

剛剛

擰

隻秋

蟲b!

啲人去哂隔離

去咗邊

邊到隔離

為咗cow女走哂

頂，間房幅白牆開始有裂痕
我幅白雪雪既牆啊

仲有女比呢到既絲打高質咩

去左溫豬咋
差不多瞓了

油返靚佢

人地真心高汁

我地辣殺圍爐

無咁好技術
唔知d 師傅補唔補到，最怕要成幅剷

加油

多謝花生g持

你們是最巧的

過A0 post cow A0女

扮A0 溝女

你試下過去講正正常常....

更正錯字
抱歉

辛苦了mandy

可憐嘅劉婆婆

山山魔王

我明明係好人黎架

劉煮婆婆

迪迪

典解裡面冇迪迪出場

好攰

快啲返去休息啦痴線

迪迪仙子

咁勤力
卡比感該一星期輕左十磅八磅

操得好痴線

岩岩諗左陣在在變壞篇咩事
原來係肛肛

Nth

出演演員

太眼訓打錯字
抱歉
有錯字都冇執

金毛Ling

仲有肌肉卡比 零零xx 同月光蟲 檸檸呷醋

哥是個孤獨的傳說

可以寫兩條線 good ending bad ending

黑人問號

肛肛！

我都想輕到十磅八磅

神鵰俠侶真愛苦味

我要傳說出池篇

點解關鍵道具似假9

腸油！

屌你老母

卡比做乜

尖完未

做咩咁嬲嬲

迪迪錫返你

咁邊個鍚我

卡比

中山山

求擺脫肥臭攻略

Match!!!

互錫

一早做完 11點半走 兩個半鐘 偷左懶

俾自己偷懶返日啦

尋日休息左架啦
頭痛訓左成日

T花生

兩個半鐘都叫偷懶
我好慚愧

咁病咗吖嘛
又係你話病咗要好返哂先做

瞓到而家？！

病好返曬先做多啲啦

我係垃圾

食兩個半鐘頭野就得

應該唔係病 無其他病嘅症狀

唔可以比藉口自己

攤c兩個半鐘都得

頭痛唔係個個都頂到㗎
痛起上嚟好難頂

花生
賢淑呀

今日唔痛 放假先黎痛 真係屌佢老母

食飯真係好緊要㗎
咁你食咗野未

我成日都頭痛好似食飯咁

當係休息一日啦

食左喇

頭痛起上黎真係成日都唔知自己做咩

屌你老母個老母個老母！

可以再weak

咁快超100了，睇來你班老姑婆都幾難搵到人要

關你撚事！

返夜？咁得閒

一留言=一祝福
留低既都係一份心意
Po入面既單身男女收到了早日出pool祝福

聽日方加
未眼瞓

放假就早啲訓啦

agger

早晨

啲人好惡毒
快用肥肥臭啦

主席未上水

主席一直喺池入面點人數

講到你自己有人要咁

今日又要過海 捉蟲了

tg置過頂一定有人要㗎

咁早出門口應該好通

牙春快d置

早
去旅行攰過返工

日日都好早

啱啱先起身

但值得

早呀

早蟲

你地嘅大廢蟲上水啦

巴撚閉，就出pool就教人出pool

伸個懶腰都拉親舊gay 肉

咁好嘅...我已經番到公司樓下

早晨呀
捱多一日就出糧

咁早嘅g

唔係琴日出既咩？

@花生

物理治療

想揾外快

但做g做到窮

尋日出左

我老母都出左

孝子蟲

咁早
on9 架，等車條人龍百幾米 攪乜

我依啲勞工低層
一早要番去勞動

你一個轉身已經撞飛晒佢地
排第一

真，好窮，要做ptbf了

花生：斬左佢啦，咁廢

第二日番工就大機遲到

做g揾唔到錢
有太多外勞

我要一個打到一百個先得
無地鐵要過海真係on99

乘機打俾靚女通知佢

態度正確，下馬威

利申呢份工未遲過

你可以扮男人溝死女

I mean 隔住個moon

搭西隧表示行車暢順...
仲要加價

我冇j

如果我第二時要請假我whatsapp你

要哄到d女俾錢我先得

像我這一種窮撚 學不懂怎快樂

嗰啲網上情緣都呃到過千萬

未遲過到

點做到

天父baba話施比受更為有福
你應該將人工捐俾油雞
就會心靈滿足

以前返灣仔，每朝都塞車塞到懷疑人生

遲一分鐘要解釋，太麻煩，不了

試試佢條底褲綫

靚女: 嗯…咁我地一齊遲到 去食早餐?

廢老果時人生經驗豐富

所以遲到索性射波

檸：不如一齊ot 去食晚飯？

等你溝晒佢
D 絲太高汁唔敢溝

屯門人先係霸主
一生嘥左三分一時間喺塞車上

時薪得$34.5

Ot 不了

Cls 公司

係型既

女: 好哇 喺公司食....定係喺...出面餐廳食?

醒la 唔好再發夢

我老細有良心少少
俾我時薪40

有靚仔返七日都制

檸：附近有間bar d嘢食唔錯㗎

只要公司有仔 我都會番得開心啲

點係公司食呀，梗係OT完出街食

打錯字姐

好高

養唔養寵物

女: 咁食完...去邊好呀？

返個工都咁，人生很苦

但靚仔都唔係番7 日

你識唔識自己去廁所? 有冇自備紙皮箱?

上黎飲杯咖啡

檸：我車你返屋企

我月薪3100

所以要上連登慰藉心靈

係巴士食飯試下

女: 耶~~咁快...嗯 番你屋企定我屋企啫？

人生唯一一次咁性福係前面坐咗兩個鬼仔 冇了

叫春吧

唔巧丟低me

鬼仔
i go to school by bus

檸:邊個屋企近 我好緊火呀

叫春叫左100個po
我已經離不開你

叫春不忘溝仔

女: 咁心急嘅你
附近有間蠔吧好正 食啲蠔先啦

我會情願唔食

冇仔
一行近 人地已經縮

檸：你覺得我見到你仲洗食蠔咩？ 你摸下

我唔出樣都有人理下
一出即block

女: 係咪因為天氣熱咋？嘿嘿好衰

bagel deleted!!!
成個星期都係 0 say hi 0 chat
app都玩到我咁失敗

檸:你搞到我咁熱，你要負責呀 咁跩

再dl

冇可能的

女: 我屋企冷氣好夠 不如今晚.....

我想做個殘酷實驗
用ig女神假相試下

檸: 咁上你嗰度 仲要沖涼噃

求圖

即刻app 都hang 埋

原來你咁樣玩既

@princejoyce

係用人地張假相

在絲公主

假相釣厹

1001

女: 好哇我買左枝新泡泡浴 你幫我聞下香唔香

好熱呀屌

真心 用真樣玩 係冇人應我

灣仔30度之嘛

我唔敢玩

你真相玩緊啦

釣厹

？

應該me先係本谷最柒果個
有禾墊底

好眼瞓